哪裡有好吃的羊肉串兒？？？？？

?

樂富牙咩屋企

你差我條蒸魚

過嚟拎，我暫時仲喺東頭邨

你過黎

很殘忍

你死咗條心吧啦，我係唔會送虎入羊口㗎

你家

為什麼要吃羊羊 羊羊那麼可愛